[經濟] 如果14年前過夜唔收3萬蚊, 今年個價會升到幾多?

如題

咁就14年喇....

有14年咁耐咩 真係老了